{
	"About": "개요",
	"Blog": "블로그",
	"Contact": "연락처",
	"Copyright": "모든 저작권은 © 2017 Bancor. 에게 있습니다",
	"Foundation": "기초적 정보",
	"Press": "언론 관련자료",
	"Community": "커뮤니티",
	"Developers": "개발자",
	"Smart Contracts": "스마트 계약서",
	"Whitepaper English": "영문 화이트페이퍼",
	"Whitepaper Chinese": "중문 화이트페이퍼",
	"site_title": "Bancor protocol",
	"Submit": "전송",
	"Next Event": "차후 행사",
	"Meet Us": "우리를 만나보세요",
	"invalid email": "유효하지 않은 이메일",
	"about_section_title": "Bancor protocol이 무엇입니까?",
	"about_section_description": "Bancor protocol 은 고유의 스마트 계약서 블록체인 토큰들이 가격 발견 기능과 유동성 메커니즘을 갖고 있습니다. 이 “스마트 토큰”들은 예비로 한 개 이상의 다른 토큰을 스마트 계약서 블록체인에 확보하여 누구나 바로 스마트 토큰을 예비 토큰을 대가로 거래소에서 사고 팔 수 있게 합니다. 이 절차는 스마트 토큰의 계약서를 직접 통하여 이루어 지며 매수량과 매도량의 균형을 맞추는 공식에 의하여 복리적으로 (연속적으로) 계산된 가격으로 이루어 집니다.",
	"use_cases_section_title": "스마트 토큰 사용 사례",
	"use_cases_section_description": "스마트 토큰은 다양한 적용을 위해 차별화된 적립 배열을 갖춘 새로운 통화 수단을 가능케 합니다.",
	"use_cases_section_use_case_1_title": "토큰 교환기능",
	"use_cases_page_title": "스마트 토큰 사용 사례",
	"use_cases_page_description": "스마트 토큰은 새로운 통화 모델, 어플리케이션, 또는 유용한 네트워크 기능을 위해 간단하면서도 강력한 구성요소를 제공합니다. 이는 지역 통상화폐, 프로젝트를 위한 토큰, 그리고 탈 중앙화된 인덱스 펀드 등등을 말합니다.",
	"use_cases_section_use_case_1_description": "토큰 교환기는 예비 저장소에 확보 되어있는 또다른 ERC20 표준 토큰과 교환하기 위해 사용될 수 있는 스마트 토큰을 말합니다.<br><br> 외부의 거래소에서 거래가격이 시장가격에서 멀어질 때에 이 틈을 활용하여 이익을 노리는 거래인은 경제적 균형을 회복하도록 유도되어 세계와 가격을 맞추게 됩니다.",
	"use_cases_section_use_case_2_title": "상장지수펀드ETF (토큰 바구니)",
	"use_cases_section_use_case_2_description": "토큰 바구니는 여러 개의 ERC20 표준 토큰을 예비 저장소에 확보하는 스마트 토큰을 말하며 이것은 단 한 개의 스마트 토큰을 확보함으로 다수의 토큰을 포함한 포트폴리오 토큰을 확보 할 수 있게 합니다.<br><br> 산정된 예비토큰 가격이 시장가격에서 멀어질 때에 이 틈을 활용하여 이익을 노리는 거래인은 경제적 균형을 회복하도록 유도되어 세계와 가격을 맞추게 됩니다.",
	"use_cases_section_use_case_3_title": "프로젝트 그리고 협약 토큰",
	"use_cases_section_use_case_3_description": "크라우드 펀딩은 근래에 급격히 성장하는 분야입니다. 스마트 토큰은 이러한 가상화폐 크라우드 펀딩 프로젝트에 사용될수 있습니다. 참여자들은 대가로 유동성과 자동적으로 시장 가격과 매치되는 이 토큰들을 받게됩니다.",
	"use_cases_section_use_case_4_title": "보조 화폐",
	"use_cases_section_use_case_4_description": "스마트 토큰은 누구나 새로운 유동성을 가진 화폐를 그룹을 위해 발행할 수 있게 합니다. 사용자가 생성한 화폐는 여러가지의 예로 보조적 화폐, 로열티 포인트, B2B 물물교환, 또는 최근에 사용되는 블록체인 협약 토큰들이 있습니다. <br><br> 위 모든 것은 Bancor protocol의 유동성과 비동기적 가격 발견 기능으로 인해 이익을 볼 수 있습니다.",
	"use_cases_section_use_case_5_title": "누구나 토큰을 발행하여 크라우드세일을 할 수 있습니다",
	"use_cases_section_use_case_5_description": "Bancor 봇은 누구나 고유의 토큰(프로젝트/협약 토큰, ETF, 토큰 교환기나 보조 화폐)을 발행하여 기술적 지식없이 간단히 몇 개의 질문을 답함으로 여러 종류의 크라우드세일을 시작할수 있게 합니다. <br><br>지원하는 봇: 페이스북 메신저, 텔레그램, 위챗 & Status.IM",
	"smart_contracts_section_title": "Bancor 스마트 계약서",
	"smart_contracts_section_description": "Bancor 스마트 토큰은 이더리움 네트워크에서 최초로 기용한 스마트 계약서를 사용합니다. <br><br>스마트 토큰은 ERC20 그리고 EIP228과 호환됩니다. 추가적인 표준을 포함하기 위하여 스마트 토큰의 탄력성, 블록체인간의 호환성과 더 나은 보안을 갖추어 계속 진화할 것입니다.",
	"bancor_token_section_feature_1_title": "연속적 유동성",
	"bancor_token_section_feature_1_description": "스마트 토큰은 누구나, 그리고 어느때에도 스마트 계약서를 통해 구매 또는 판매 될 수 있습니다.",
	"bancor_token_section_feature_2_title": "블록체인 기술 이전 버전과 호환가능",
	"bancor_token_section_feature_2_description": "Bancor 는 존재하는 모든 ERC20 표준 토큰들이 유동성을 갖추고 비동기적 가격 발견을 가능케 합니다. ",
	"bancor_token_section_feature_3_title": "매도가와 매수가의 차액 (Spread) 이 없습니다. ",
	"bancor_token_section_feature_3_description": "매수가와 매도가가 같은 현재가격을 사용하게 하기위해 가격은 스마트 토큰에 의해 산정됩니다.",
	"bancor_token_section_feature_4_title": "거래상대방 위험이 없습니다.",
	"bancor_token_section_feature_4_description": "스마트 토큰간의 전환을 위해 거래소에 따로 입금을 할 필요가 없습니다.",
	"bancor_token_section_feature_5_title": "낮은 변동성",
	"bancor_token_section_feature_5_description": "예비 토큰들은 의미있는 시장 안정성을 부여함으로서 낮은 가격 변동성을 갖게 합니다.",
	"bancor_token_section_feature_6_title": "예측 가능한 가격 하락",
	"bancor_token_section_feature_6_description": "가격 하락은 미리 거래량에 비율적으로 산정되어 현재 가격에 반영됩니다.",
	"about_us_page_title": "관련인 소개",
	"about_us_page_description": "Bprotocol 재단은 고유의 거래 가능한 토큰의 표준으로서 의 Bancor protocol 개발과 신기술 채택을 위해 세워졌습니다. 이 스마트 토큰들은 알고리즘적 가격 산정과 네트워킹 효과로 이익을 볼 것이며 사용자에 의해 생성된 롱테일(긴꼬리효과) 토큰들은 민주적 가치창출로 결과가 이어질것입니다.",
	"about_us_page_team_section_title": "팀 멤버",
	"about_us_page_advisory_board_section_title": "자문 위원단",
	"subscribe_form_title": "업데이트를 받기 위해 등록하세요",
	"subscribe_form_thank_you": "등록해 주셔서 감사합니다",
	"contact_us_page_title": "연락처",
	"contact_us_page_description": "우리는 여러분의 생각, 질문, 또는 제안에 열려있습니다. 아래 contact form에 내용을 기입 하거나 우리의 모든 소셜 미디어 채널을 통해 우리에게 의견을 전달 하세요.
	"contact_form_success_msg_title": "!",
	"contact_form_success_msg": "Bancor Protocol에 관심 가져주셔서 감사합니다. 당신의 메시지는 접수되었으며 최대한 빨리 답변 드리도록 하겠습니다.",
	"smart_contracts_section_token_creation_note": "스마트 토큰은 스마트 계약서를 통해 확보된 예비 토큰들을 사용하여 그들 고유의 유동성과 가격 발견 기능을 갖고있습니다.",
	"smart_contracts_section_token_convertion_note": "스마트 토큰으로 네트워크에 있는 다른 아무 스마트 토큰으로 교환하세요. 가격은 알고리즘적 가격산정으로 자동으로 책정됩니다.",
	"site_tagline": "Bancor protocol 은 가상화폐의 차세대 표준으로서 Bancor protocol 스마트 토큰으로 불립니다.",
	"site_tagline_html": "Bancor Protocol 은 <span class='text-highlight'> 스마트 토큰이라 불리는 </span> 차세대 가상화폐의<span class='text-highlight'> 표준입니다 </span>",
	"next_events_section_title": "다가오는 행사",
	"next_events_section_description": "우리 팀은 다음 장소에서 로드쇼를 개최합니다. 이곳에서 당신을 만날 수 있길 바랍니다!",
	"London, UK": "영국, 런던",
	"network_token_section_title": "BANCOR 네트워크 토큰",
	"network_token_section_description": "Bancor 네트워크 토큰은 한개의 이더리움을 예비 토큰으로서 보유 할 것입니다. BANCOR 를(여러 개중 하나로서 라도) 예비 토큰으로 사용하는 다른 스마트 토큰들은 BANCOR 네트워크로 연결됩니다. <br/><br/> BANCOR 네트워크 토큰은 단일의 화폐적 형태를 갖추어 네트워크 내의 아무 토큰에 대한 수요가 늘어나게 되면 이 BANCOR 토큰 자체의 가치 또한 올라가게 되어 BANCOR에 종속된 모든 토큰에 이익을 가져다 줍니다.",
	"Want to learn more about the BANCOR network token?": "BANCOR 네트워크 토큰에 대해 더 알고 싶으신가요?",
	"about_us_page_bancor_protocol_team_section_title": "Bprotocol 재단",
	"about_us_page_localcoin_team_section_title": "LocalCoin Ltd.",
	"press_page_brand_resources_description": "더 필요한 것이 있으시면 이곳으로 메일을 보내주십시요: <a href='press@bancor.network'>press@bancor.network</a>",
	"bounty_page_title": "상금 켐페인",
	"bounty_page_description": "MVP 선정의 목적은 Bancor 크라우드 세일에 대한 해답을The 제공하기 위합입니다. <br/>이 도구는 미래에 다른 제3의 단체 크라우드 세일에 사용 될 수 있습니다.",
	"bounty_page_bug_bounty_description": "당신은 차세대 네오 일까요? 장난입니다. 만약 당신이 개발자이며 우리의 스마트 계약서, 웹사이트, 또는 소프트웨어에서 버그를 잡아내신다면 그것에 대한 보상을 드리겠습니다. 확인된 버그 리포트 마다 각각 다른 양의 ECoins (BNCECO)를 드립니다.",
	"bounty_page_social_bounty_description": "소셜미디어에서 Bancor Protocor 를 홍보해 주시면Zuck (BNCZUK) 이더리움 토큰을 드립니다.",
	"bounty_page_translation_bounty_description": "영문에서 다른 언어로 번역하는데 소질이 있으신가요? 이 기회는 Bancor Protocol 에 대한 핵심 문서를 번역하시면 보상을 드립니다. 확인된 번역 문서 마다 정해진 양의 LINGOS를 드립니다.",
	"bounty_page_content_bounty_description": "탁월한 작가시거나 컨텐츠 크리에이터신가요? 바이럴 비디오나 복잡한 개념들을 오디오/그래픽으로 설명하실 수 있으신가요? 우리는 Bancor Protocol을 홍보하실 인디 컨텐츠 크리에이터들을 찾습니다. 확인된 각각의 참여에 따라 범위 안의 Shakespeare (BNCSHK) 토큰을 드립니다. ",
	"bounty_page_btt_bounty_description": "Bitcointalk에서 아바타와 시그니처 캠페인에 참여하셔서 Bancor Protocol에 대한 홍보를 도와주실수 있습니다.",
	"press_page_title": "언론 관련자료",
	"Download High-Res Image": "고화질 이미지 다운로드",
	"eyal_bio": "20년 이상의 경력을 가진 벤처 IT 사업가입니다. 이스라엘의 가장 빠르게 성장하고 있는 비디오 공유 사이트, MetaCafe 창업자이며 이 사이트는 거의 5000만 uniques 를 달성했습니다. 최초의 소셜 네트워크 서비스인 Contact Network 를 1999년 창업한 경험이 있습니다. Eyal은 이스라엘에서 가상화폐 마켓의 선구자로 각광 받아왔으며 피아노와 베이스 기타에 소질이 있는 뮤지션이기도 합니다.",
	"guy_bio": "15년 이상의 벤처 IT 사업가입니다. Mytopia (888에 인수됨) CEO이자 Particle Code (Appcelerator에 인수됨), AppCoin의 창업자이며 활발한 벤처 투자자입니다. Guy는 블록체인 산업을 2011년에 발견했습니다.",
	"guido_bio": "유럽에서 경영진 또는 CEO로서 25년의 경력을 가진 SME 경영인입니다. Guido는 가상화폐 산업에 몇 년전 합류하였으며 스위스 Zug의 생태환경 보존에 집중하고 있습니다. SME executive with over 25 years experience in Board and CEO roles throughout Europe. Guido joined the crypto-industry a few years ago and focuses on representing the emerging ecosystem landscape in Zug, Switzerland.",
	"yudi_bio": "15년 경력의 벤처 IT 사업가입니다. Mytopia, Particle Code, 그리고 AppCoin의 CTO이자 공동창업자입니다. Yudi는 Bancor의 전체적 아키텍처 구축과 solidity contract를 포함한 기술개발팀 업무 책임을 맡고있습니다. 크로스 플랫폼 엔지니어이자 열렬한 게이머이기도 합니다. ",
	"galia_bio": "10년 경력의 벤처 IT 사업가입니다. Mytopia의 VP Biz Dev, Particle Code, 그리고 AppCoin의 공동 창업자이기도합니다. Trinity Ventures의 EIR이며 Founder Fund의 파트너의 역할도 맡고있습니다. Galia는 국제 통상 이론에 석사학위를 보유하고 있으며 블록체인 기술이 세계적으로 모두에게 기회를 늘려준다는 것에 대한 열렬한 신봉자입니다.",
	"ilana_bio": "소프트웨어 엔지니어링 분야에 15년의 경력을 갖고있으며 알고트레이딩 (algotrading) 분야에서의 6년의 경력을 갖고있습니다. Ilana는 디자인과 서버사이드 인프라스트럭처, 그리고 내부체제 (internal frameworks) 에 전문성을 갖추었습니다. 그녀는 음식과 와인을 즐기는데 열광적입니다.",
	"or_bio": "풀스택 (여러 소프트웨어 레이어 전문가) 프로그래머이자 스타트업에서 5년 경력을 갖고있습니다. 바닥에서부터 최적화된 단일 페이지 어플리케이션을 만드는데 특기를 갖고 있으며 인터넷과 블록체인간의 흥미진진한 연결점을 보고 있습니다. ",
	"omry_bio": "군용 컴퓨터공학 교육 엘리트이자 iOS, 안드로이드, web 을 포함한 프론트엔드 개발 분야에서 5년의 경력을 갖고있습니다. Omry는 블록체인을 통해 세상을 바꾸는데 열정적입니다.",
	"asaf_bio": "군용 컴퓨터공학 교육 엘리트이자, 옵션, 퓨처, 주식, 본드 트레이딩 분야에서 풀스택 개발자로서 8년의 경력을 갖고있습니다. Asaf 는 백엔드 개발에 특기를 보유하며 IT기술과 금융간 연관에 대해 열정적입니다.",
	"mati_bio": "자동화 디자인과 크로스 플랫폼 배치에 특기를 가진 8년 경력의 QA 엔지니어입니다. Mati는 다목적 도구 (gadget) 추종자이기도 합니다.",
	"itay_bio": "높은 정밀성을 갖춘 5년 경력의 iOS, 안드로이드, web 인터페이스 디자이너입니다. Itay는 Bancor 인터페이스와 비주얼을 맡고 있으며 유져 편의성에 엄청난 집착을 갖고있습니다.",
	"meni_bio": "Meni 는 와이즈먼 과학 기술원에서 수여한 상을 수여받은 바 있는 수학자입니다. 그는 기계 학습 (Machine Learning) 에 특기를 보유하고 있습니다. 2011년 3월경에 비트코인을 처음 접한 이후 그는 이스라엘에서 비트코인 커뮤니티를 결성하였고 이스라엘 최초의 비트코인 거래소를 창업하였으며 비트코인과 블록체인 시스템의 알고리즘에 대한 수학적 연구를 진행해왔습니다.",
	"yoni_asia_bio": "Yoni Assia 는 세계에서 가장 큰 소셜 투자 네트워크인 eToro의 CEO입니다. 모두의 이익을 위해 이 야심찬 젊은 사업가는 새로우며 투명한 온라인 소셜 금융 시스템으로 낡은 뱅킹 시스템을 대체하고자 합니다. Yoni는 컴퓨터 공학과 경영 학사학위와 컴퓨터 공학 석사학위를 보유하고있습니다.",
	"San Francisco, CA": "샌프란시스코, 캘리포니아",
	"Paris, France": "파리, 프랑스",
	"Amsterdam, Netherlands": "암스테르담, 네덜란드",
	"Puerto Rico": "푸에르토리코",
	"Foundation Council": "재단 위원회",
	"CTO": "CTO",
	"Business Development": "사업개발",
	"VP Engineering": "VP 엔지니어링",
	"Core Developer": "코어 개발자",
	"QA Engineer": "QA 엔지니어",
	"Product Designer": "프로덕트 디자이너",
	"White Paper": "화이트 페이퍼",
	"English": "영어",
	"Chinese": "중국어",
	"FAQ": "FAQ",
	"Bounty": "보상 캠페인",
	"Fundraiser": "펀드레이저",
	"Our crowdfund will begin on May 30th, 2017": "크라우드 펀딩은 2017년 5월30일 개시됩니다",
	"crowdfund terms coming soon": "크라우드 펀드 세부사항은 추후에 공지됩니다",
	"Featured": "특성",
	"More news": "더 많은 소식",
	"Awards": "수상경력",
	"Brand Resources": "브랜드 자료",
	"Download all resources": "모든 자료를 다운로드",
	"Logo versions": "로고 버전",
	"Screenshots": "스크린샷",
	"Use Bancor from your computer or smartphone": "당신의 컴퓨터나 스마트폰에서 Bancor를 사용하세요",
	"Our Founders": "창업자들",
	"Talks": "말하기",
	"now playing": "지금 재생중",
	"Try Bounty on Mainnet": "Mainnet에서 보상 캠페인에 참여하세요",
	"Watch our videos": "우리에 대한 비디오",
	"A network of intrinsically tradable smart tokens on the blockchain": "블록체인기술을 도입한 고유의 거래가능한 스마트 토큰 네트워크",
	"Chatbots help anyone create a smart token and manage a crowdfund": "챗봇은 누구나Chatbots 스마트 토큰을 발행하고 크라우드펀딩을 시행함에 도움을 줍니다",
	"Our crowdfund will begin on May 30, 09:00 GMT": "5월 30일, 09:00 GMT에 크라우드펀딩이 개시됩니다 ",
	"Days": "일",
	"Hours": "시간",
	"Minutes": "분",
	"Seconds": "초",
	"Get in touch": "소식받기",
	"Read the White Paper": "화이트페이퍼 읽기",
	"visit the FAQ": "FAQ 페이지로 이동",
	"Token Changer Standard": "토큰체인저 표준",
	"Learn more": "더 알아보기”,
	"View Code on Github": "Github에서 코드 보기",
	"Token Creation": "토큰 만들기",
	"Token Conversion": "토큰 전환",
	"Crowdsale": "크라우드 세일",
	"COMING SOON": "다가오는 이벤트",
	"Frequently asked questions": "자주 묻는 질문",
	"Blockchain Advisor": "블록체인 어드바이저",
	"SUBMIT": "전송",
	"You are Already Subscribed": "이미 가입 되어있습니다",
	"All our bounties are available on our product": "우리 상품에 모든 보상이 구비되있습니다",
	"Participate now": "지금 참여하세요",
	"Translation Bounties": "번역 보상",
	"Token": "토큰",
	"Content Creation Bounties": "컨텐츠 크리에이터 보상",
	"Bitcointalk Bounties": "Bitcointalk 보상",
	"Software Bug Bounties": "소프트웨어 버그 보상",
	"Social Media Bounties": "소셜미디어 보상",
	"Bounty rules": "보상에 대한 규칙",
	"Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
	"Type your email": "당신의 이메일 주소를 입력하세요",
	"The Bounty campaigns will run from May 2 to June 30, 2017 or the end of the crowdfund, whichever comes first": " 보상 캠페인은 2017년 5월2일부터 5월 30일이나 크라우드 펀딩의 종료시각 중 먼저 도달하는 시각에 종료합니다.",
	"To participate in any of the bounties, you must login to the Bancor Web Application and join one of the bounty communities where you can find all the details of each program": "보상 캠페인에 참여하기 위해 Bancor Web 어플리케이션에 로그인 하시고 각각의 보상 커뮤니티에 합류하신 후 세부적인 내용을 확인 할 수 있습니다",
	"Each bounty program has its own ERC20 smart token. At the end of the program, these tokens will become convertible to BANCOR tokens": "각각의 보상 프로그램은 해당되는 ERC20 스마트 토큰을 갖고있습니다. 프로그램 종료시 이 토큰들은 Bancor 토큰으로 전환이 가능합니다",
	"We are seeking collaborat ion from quality community members who believe in the Bancor protocol. Spammers and scammers will be disqualified and banned": "우리는 Bancor protocol에 대한 믿음을 갖고있는 우수한 협력자를 찾고있습니다. 스팸유포자나 사기성이 있는 사용자는 탈락될 것이며 어느 활동에도 참여가 금지됩니다",
	"about_us_page_localcoin_team_section_subtitle": "LocalCoin Ltd. 는 Bancor protocol을 홍보할 소프트웨어 개발에 풀타임으로 매진 하고 있습니다.",
	"We are seeking collaboration from quality community members who believe in the Bancor protocol. Spammers and scammers will be disqualified and banned": " 우리는 Bancor protocol에 대한 믿음을 갖고있는 우수한 협력자를 찾고있습니다. 스팸유포자나 사기성이 있는 사용자는 탈락될 것이며 어느 활동에도 참여가 금지됩니다",
	"video_lunch_title": "샌프란시스코 Bancor 출시 페스티벌",
	"video_lunch_description": "샌프란시스코에서 Jason Calacanis를 포함한 유수한 패널과 심판들에게 보인 Galia의 Bancol protocol 프레젠테이션.<br><br>날짜: 2017년 4월 6일<br> 행사: LAUNCH 페스티벌",
	"video_edcon_title": "파리에서 개최된 EDCON 2017 에서의 Bancor ",
	"video_edcon_description": "파리 이더리움 개발자 컨퍼런스(EDCON)에서 최초로 Eyal이 Bancor를 소개하고 유동성 리스크에 대한 혁명적인 해답을 공유.<br><br>날짜: 2017년 2월 18일, <br> 행사: EDCON",
	"video_coinfest_title": "암스테르담 2017 Coinfest에서의 Bancor",
	"video_coinfest_description": "암스테르담 2017 CoinFest에서 Guy와 Eyal의 Bancor UX 최초 공공 데모 시연. 후에 15분간의 청중과의 질의응답. <br><br>날짜: 2017년 4월 3일<br> 행사: 비트코인 수요일(Bitcoin Wednesday)",
	"video_coinagenda_title": "2017년 푸에르토리코 CoinAgenda17 에서의 Bancor",
	"video_coinagenda_description": "CoinAgenda 경연대회에서 Galia의 프레젠테이션과 압도적인 패널과 심판들의 지지로 1위 수상",
	"video_bernard_title": "암스테르담에서 유로의 창조자인 Bernard Lietear의 보조 화폐와 & Bancor Protocol 에 대해",
	"video_bernard_description": "유로 통화의 공동 아키텍트인 Bernard Leitaer는 2017년 5월3일 암스테르담에서 Bancor protocol의 획기적인 돌파구에 대해 연설했습니다. 그는 통화 시스템이 어떻게 플로우 네트워크와 유사하게 작용하며 세계 경제 안정화에 보조화폐가 어떻게 기여할 것이며 U.N 글로벌 지속성 목표와 부합할 것인지에 대해 말합니다.<br><br>날짜: 2017년 5월 3일<br> 행사: 비트코인 수요일 (Bitcoin Wednesday)",
	"video_tedx_title": "혁명의 가치: 블록체인이 어떻게 세계와 돈을 바꿀것인가",
	"video_tedx_description": "Galia 의 블록체인 기술이 일으키는 현상과 탈 중앙화가 사회에주영향력에 대해 설명.<br><br>날짜: 2017년 1월 25일 <br> 행사: TEDxWhiteCity 2017",
	"User-generated decentralized ETFs (Token Baskets)": "사용자 생성 탈중앙화된 ETF (토큰 바구니) ",
	"Our crowdfund is live": "크라우드펀딩이 개최중입니다",
	"More News": "더 많은 뉴스",
	"Hindi": "힌두어",
	"Whitepaper": "화이트페이퍼",
	"Website": "웹사이트",
	"Primary Blog posts": "주요 블로그 포스트",
	"FAQ (coming soon)": "FAQ (곧 공지됩니다)",
	"Bitcointalk Official Thread": "Bitcointalk 공식 스레드",
	"Original Article/Blog Post": "원본 기사/블로그 포스트",
	"Syndicated Article on Blockchain Publication (eg. CoinDesk, CoinTelegram, etc": "블록체인 언론에서의 기사 (eg. CoinDesk, CoinTelegram, etc)",
	"Syndicated Article on Mainstream Publication (eg. Forbes, New York Times)": "메인스트림 언론에서의 기사 (eg. Forbes, New York Times)",
	"Original Youtube Video": "원본 Youtube 비디오",
	"Viral Youtube Video (50,000+ views)": "바이럴 Youtube 비디오 (50,000+ 조회수)",
	"Other: Share your thoughts with us": "다른것: 당신의 생각을 공유해주세요",
	"Signature for Full member": "정회원 시그니처",
	"Signature for Sr. Member or Hero": "시니어 멤버 또는 영웅의 시그니처",
	"Signature for Legendary": "전설의 시그니처",
	"Bancor Avatar": "Bancor 아바타",
	"Web Service": "웹 서비스",
	"fundraiser_page_title": "펀드레이저_페이지_타이틀",
	"fundraiser_page_description": "펀드레이저_페이지_묘사",
	"yudi_bio_press": "Bancor의 공동창업자이다 CTO입니다. Yehuda는 테크놀로지 리더십과 엔지니어링 경험에서 20년이 넘는 경력을 갖고 있습니다. Mytopia, Particle Code 그리고 AppCoin과 같이 현재 인수된 많은 IT 벤처 스타트업에서 CTO를 역임했습니다. Yehuda는 블록체인 기술에 2011년 이후로 연관되었으며 그는 모바일, 커뮤니케이션, 그리고 소프트웨어 개발에 있어 엄청난 양의 특허권을 보유하고 있습니다.",
	"yudi_quote_press": "스마트 계약서 덕분에 Bancor는 간단하면서도 강력한 알고리즘적 균형 시스템을 블록체인에서 떠오르고 있는 새로운 금융 세계에 가져올 것입니다.",
	"galia_bio_press": "Bancor의 공동창업자이자 비즈니스 최고 임원입니다. Galia는 Trinity Ventures 예속 Founders Fund and Entrepreneur 벤처 파트너로서 역임했습니다. 그녀는 Particle Code(Appcelerator가 인수) 의 CEO였으며 Mytopia (888가 인수) 의 VP 비즈니스로도 역임 한 바 있습니다. 그녀는 SAIS 존스홉킨스 대학에서 국제경제학 & 통화 정책 석사 학위를 받았고 다트머스 대학에서 정치학 학사 학위를 수여 받았습니다.",
	"galia_quote_press": "Bancor와 같은 탈 중앙화 시스템은 꼭대기에서 한정된 공간만을 제공하는 피라미드에서 더 많은 접근성, 기회 그리고 가치창출을 제공하는 Web으로 움직이는데 도움을 줍니다.",
	"eyal_bio_press": "Bancor의 공동창업자이자 프로덕트 아키텍트입니다. Eyal은 인기를 얻고있는 비디오 공유 웹사이트 Metacafe의 공동 창업자이자 CCO였습니다. Eyal은 1998년부터 소셜 네트워킹, 컨텐츠 공유 그리고 e-commerce 분야에서 엔드유저 에코시스템을 구축하고 조정하는 일을 해왔으며 이스라엘의 가상화폐계와 인터넷 프로덕트 에코시스템 계에서 씽크 리더로 인식 되고 있습니다.",
	"eyal_quote_press": "거의 모든 화폐가 직면하는 유동성 문제를 풂으로써, Bancor는 롱테일 특성의 사용자 발행 화폐가 마침내 시장에 합류하게 할 것입니다.",
	"guy_bio_press": "Bancor의 공동 창업자이자 CEO입니다. Guy는 이스라엘의 가장 큰 모바일 소셜 게임 플랫폼, Mytopia의 (888 Holdings 가 2010년 인수 LSE: 888) 창업자이자 개발자로서 활약했습니다. 그 후, 유명한 디자이너, Marc Ecko 와 협력하여 Ecko Code를 공동 창업하였고 CBS, Showtime, Star Trek, Dexter 등등에 디지털 상품을 개발 및 라이센싱 한 바 있습니다. Guy는 블록체인, 핀테크, 디지털 상품 그리고 생명과학 분야에서 활발한 벤처 투자자이기도 합니다.",
	"guy_quote_press": "Bancor 는 자산 교환 영역에서의 ‘욕망의 상호일치’ (Double Coincidence of Wants) 문제에 대한 최초의 기술적 솔루션으로서 의 대표입니다.",
	"If you’d like to learn more about Bancor, please get in touch": "Bancor에 대해 더 알고싶으시다면 우리와 지속적으로 연락 하세요",
	"Download all Resources": "모든 자료를 다운로드",
	"Advisor": "어드바이저",
	"Trading Advisor": "트레이딩 어드바이저",
	"Full Name": "이름",
	"Email Address": "이메일 주소",
	"Message": "메세지",
	"Loading": "로딩",
	"Product": "프로덕트",
	"Use Cases": "사용 사례",
	"One pager": "One pager",
	"Product Roadmap": "프로덕트 로드맵",
	"Development Plan": "개발 계획",
	"Roadmap": "로드맵",
	"Partners": "파트너",
	"Product Overview": "Product 개요",
	"Product Information": "Product 정보",
	"One Pager": "One Pager",
	"Tel Aviv, Israel": "텔 아비브, 이스라엘",
	"press_page_brand_resources_screenshot_0": "어렵지 않게 스마트 토큰을 사용하는 커뮤니티를 발견하고 가입하세요",
	"press_page_brand_resources_screenshot_1": "당신의 스마트 토큰을 쉽게 발행하고 운영하기 위해 챗봇을 사용하세요",
	"press_page_brand_resources_screenshot_2": "쉽게 ETF나 토큰 체인저를 생성하여 실시간으로 관련 데이터나 통계를 모니터 하세요",
	"press_page_brand_resources_screenshot_3": "아무 모바일 기기나 데스크톱에서 Bancor를Create 생성하고 사용하세요",
	"Documentation": "문서",
	"Executive Summary": "경영종합보고",
	"Token Sale": "토큰 세일"
}
